[1Q題求秒] 神可以用兩分鐘做到d咩人做唔到既野？

5頁開估

秒咗你條1Q題

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

任何野

秒

秒

唔係馬丁露乜鳩開就冇人玩

神有好多野人都做唔到

把記憶結成冰

有冇tips

已經岩左我真係好無聊

熱度

點解神做

In唔知乜撚野 way(war)

因為唔科學....

射精

嘩.. 睇咗乜？

唔好咁